(提高娛樂台質素) 好歌推介

得200個人聽過 太可惜

無法提供此影片

垃圾

真定假呀

假 唔好信

ching係咪住印度
可能要香港先聽到

dllm post垃圾歌都算 仲要屈9我係呀差？

ching 住邊

印度

ching做咩引我
屌你老母

你作歌俾我地算啦

樓主弱智

你個名炒導狗仲弱智啦